【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(1)

奶巾墮扁Nee！
呢度係泰劇The Gifted Graduation直播討論post，如果P'係想J仔傾BL劇，請返回 「有無人睇開泰國BL劇」主post

本劇集逢星期日晚9:30直播討論
請用不推文
溫馨提示：由於支mm block鳩咗香港ip，請使用vpn睇直播

cr. 仙草熱鮮奶

PangWave The Series LM
睇下到時分唔分身到上黎傾

好忙呀 博士

仲有三分鐘

今集終於要入戲肉

等緊chimon仔 po link

係呢個post 任何嘢都唔需要加密

慣咗手勢

p link去咗邊

P’link

心急走左開live睇 仲賣緊廣告

未有link

咁應該無咁快

黎喇！！

愛你chimon

仲未倒數就有

love u chimon

P' LINK萬歲

博士唔係睇緊live咩？

開始！

兒家睇片

黑警淆底

Ssing

ohm嚟

新三角 punn wave ohm

我都係諗起狗，典型狗

黑警好柒

好cuteee
駁wifi?

真係典型黑警款

咁快金主

廣告

個植入
Wave咁多野講

硬係覺得枝水有嘢

女人第六感

wave

屌

Taller than your iq

Wave而家講嘢好受

頭先嗰個gun嚟

gun仔好narak

PangWave

又賣廣告

Gun仔好得意
俾人偷wifi

變咗喜劇

諗起BBC Sherlock句"Don't talk out loud. You lower the iq of the whole street"

Punn同wave都變咗搞笑角

Pang今日扣好粒鈕未

自從睇完0928篇文 返唔到轉頭

Anderson

呢三人組好cute 啊
gun仔現身

jane抖音？

倒瀉水都冇事

串到校服都唔著

今集着得好密實

chimon bb

便服好靚仔

Wave係都要咩件外套喺出面

Chimon又披嬲

內定gifted

今集全便服

唔想要吳卓羲呀

Ohm抽水

青巾手

jane真係好八婆

問米？

我鍾意 佢八婆得好narak

屌隻手勁好J

咁快出副作用

係咪冇

大結局就知

好好睇

你玩晒啦

應該冇咁快出 佢都冇成日用

今集咁歡樂嘅

wave又講野摟打

fc

F乜鳩C

吳卓羲又要轉軚？

吳卓羲想報串？

會唔會俾校長洗佢腦

吳卓羲真係好天真

佢而家知道舊人做乜，但又冇得join，硬係覺得會遲早做二五仔

gmm力奉吳卓羲wo,戲份咁多

shia

引victor同個個miss鬥?

封死咗wave

victor今個season弱雞咗好多

wow 咁wave個wifi係咪冇用

聽到阿贊

Pangwave the seris

比校長揸乾咗

準備捧新仔

完 等p link

夫唱婦隨

咩料

屌男廁企隔離

屌
Pang特登企佢隔離屙

到底發生咩事佢一秒收火

嚇到鳩縮

快到

pang愈嚟愈有大佬feel

p用potential搵link

鹹濕仔

勁誇張

每次見到pang wave都覺得佢地做過

Wave仲要口窒咗一下

我都係

+1

ohm摟打

Ohm串wave

係

瘋狂試探Wave底線

time技能係咪姐係算係千里眼

終於係第一季嘅佢

3n今集衫口無咁底

溫乜鳩，都入唔到嘅啦

姐係今季得3個gifted啊？

公仔面好串

公仔麵出現

唔考都唔得

屌公仔麵

公仔麵唔考？

公仔麵出來了

好想睇Claire 串死公仔面

好想睇

扮肚痛

直接出位嘅咩

Pang!!!!

嘩屌 pang

仲要演技好屎咁講肚痛

Pang 出千

pang好型啊

大佬pang

都係pang叻仔

Pang

又係開三粒紐

呢part好似出貓特攻隊

好醒目！！

呢幕好出貓特攻隊（？

我都諗起

我都覺！
唔知有冇人一陣敲門

我都覺有啲似

點解唔叫pang佢地搞

阿伯睇馬經咁款

吳卓羲懶醒？

公仔麵慣犯嚟

咪係囉佢地咁多個人 叫ajjj是但一個都得啦

公仔面幾勁

shia onl9

diudiudiudiudiudiu

屌 條友on9

唔係呢個時間先咁啊

咩玩法 on9

屌 JM9啊吳卓羲

係咪on9

吳卓羲食屎啦

頂你個肺左膠

唉 onL9

屌屌屌屌屌屌屌屌

！！！pang會唔會發動到技能

唉我屌你老母

屌屌屌

sor我諗多咗

Pang快啲控鳩佢 屌

我真係屌出嚟

屌3n快出手

Time Time A Time

公仔麵去關左佢就可以洗白

！！！出手啦

屌 仆街

唔好浪費大家時間啦條on9仔

呢節咁短

睇到好躁

屌個仆街街仔

重長過s2g

我個下都咁諗

吳卓Time啲立場真係博屌

不過冇屌字接龍

屌死左膠 吳卓羲好煩

冇你個大屌

下次會識做

咁易就比校長呃到 冇鬼用架喇time

先第3集 都估到佢廢嘅...

設計埋呢個濕鳩角色
日日都轉軚

有p’如大屌

終極左膠－ TIME

覺得佢後面都會彈出彈入

藍絲黎嫁喎

3N大屌圖

吳卓羲真係好煩，牆頭草

mamaok

Pang快啲出招

我會想打柒佢

3集轉過幾多次軚

Mama ok

去考試啦垃圾

公仔麵冇撚用

牆頭草靠唔住

喺課室前面鬧交 有主角光環都唔係咁玩

pang

仆街 突然係到諗公仔麵會唔會係 瞬間移動/穿牆

綠絲嚟

No.one in neutral

PANG屌中立撚
雖然啲對白又係好直白

3n嬲到紅晒

對佢咁仁慈做咩姐
直接控制佢跳樓啦

呢啲直接屌好啲

唔屌唔撚鬆脆

我好似要走了 一陣見
我老婆黎了

wave做乜咁感性賢妻

原gifted成日唔上堂無人懷疑？

Wave竟然講呢d野

wave 360度轉變

Wave型到

Wave做乜咁受

突然感性

Wave
Korn問得好

佢係wave?

係咪pang預先出招打曬底

wave 受咗好撚多

佢望住Pang淫笑？

8班3n走堂冇人理
1班資優生走撚晒都冇人理

公仔面？！

Miss黎料

公仔面？！！

個miss

miss!!!!good job

老師！

miss

Shiaaaaaa

Miss

竟然係Miss

miss 將軍

普通人都發揮到佢能力

Miss好撚型

Ohm

miss i love u

Ohm真係超有用

嘩ohm

唔同MISS 係企舊Gifted嗰邊？！

佢呢季型咗好多

呢個就係gifted佢地想做嘅嘢

今集估佢唔到

進化到隔空取物

Korn係咪二五

Victor係咁比ohm撚
上季個錢包

好撚型

Ohm好型

巾巾

重係未拎得返

佢頭先啲表情真係怪怪哋

Gun仔好得意

Off screen 有畀返佢㗎

好想幫3n扣鈕

見校長扣衫扭

原來識扣鈕

巾巾幾時個look都頭係完美

大佬講數

佢自己扣咗

Gun Gun好na rak

扣翻紐

覺得係

你披住塊巾巾

同miss目標一致

下台

wtf邊個嘅心跳嚟

校長：搵到接班人啦

應該校長聽3n

其實冇用 最後換咗第二個人做同一樣野

Pang都係未夠校長鬥

咪係

=柒婆

校長太識玩人心
老狐狸

想見到年輕校長

好緊張

一個擁有potential兩年 一個幾廿年 點鬥

大家都明

頭先聽pang叫佢resign，心諗咁係冇用囉

其實幾鍾意校長個角色
好型

直搗制度/政權先有用

想見Tay

白白淨

老狐狸

幾有能力嘅奸角

叫resign個刻諗起一年甚至幾年前嘅我們

想睇P’Lee

我都想睇

幾時再講返校長後生
想見LEE

又要見到佢出晒事嘅look

係濕哂

好仆街
想睇

冇用架仔，呢次真係time tell us

唔好返去啊pang

Pang而家返唔返都冇乜分別

校長心諗：又嚟

叻仔

呢啲要求同袋住先有咩分別

冇得早10分鐘食飯

咪係 反正佢地都唔上堂

Pang大個仔啦

階段式勝利法?

pang好仔

有mama ok咪得

錄咗音！ wave啊

呢啲講就得 到時實走撚曬數

但Pang跟本execute唔到...校長呃完佢反口咪得

好正

而家先見到你

到底係Gifted贏咗佢定點
定特登

Wave個特寫

唔想再見到Time

係咪會有但係

邊有咁快 先第3集

不過佢地做到算叻...

吳卓羲心諗我要gifted class就係想有特權

wave好得意

Jm9

Wave好撚Q阿

wave 好 narak
btw where is korn

wave 好天真好傻

Wave好cute

wave narak

黎了黎了

屌 wave
好Q

咁樣鳩叫 其他人真係唔會懷疑咩

黑警啲戲

本受需要冷靜一下

真係得三個

第一季班舊人都冇叫出聲

誇張咗

金主爸爸

有直播就入嚟講下

衰仔又解扭

金主時間

做多咗

漁夫帽仲係到

Pang又變返mike

屌 諗起我地中途個陣

22

pang好型

TGG 全劇終

咁階段性勝利又真係會high咗陣嘅 當初天真嘅我哋咪一樣

Pangwave同居

完
Bbq大結局！

其實有少少感動

呢個先係最終目標

wave narak makkkkk

wave好可愛

其實如果我係舊gifted比人攞曬啲權力唔會開心

Wave real narak

受到

嘩屌！！

屌even worse

TGG 現在正式開始

理想主義嘅後果

全部都頭痛

我係校長一定唔會畀你感覺平等嘅好

shiaaaa 呢個片係之後拍
講佢地失敗咗？

Miss幾靚女

終於出現twist plot

成村人有potential？

有指紋架on9

個anti gifted咁堅

屌 完了

似係所有人都冇gifted

到底個枝咩黎

anti gifted 幫你攬亂局

即係之前嗰幾集冇用係有原因

點解睇完又係好似冇睇過咁

最後幾分鐘先似番tg vibe

今集啲感覺翻翻嚟

黑警做乜鳩

the gifted返黎了

隻狗要咬人啦

四眼仔cls

做黑驚囉

唔係喎
今集啲plot twist幾正

miss 角色重要啲咁

要啲時間消化下最尾

我屌你老母死黑驚

原來今集先係第一集

終於返黎啦個節奏

誰大誰惡誰正確

+1 最後有番上季feel

播完即block ip 快到呢

將頭三集壓埋一集就好啲

其實點解要拖三集先開始 明明一集可以做曬

最尾終於有睇第一季既緊張感啦

會唔會支嘢都會令人有能力

頭三集同你講如果個故事就咁發展係唔可能
現實一定似理想咁 有更多更多問題要解決

覺得1、2可以剪返一齊，今集似樣

根本唔需要花咁多時間講吳卓羲要求開返gifted class

係咪我問題 差不多臨尾開party果part搵唔到巾仔

係喎
係咪嗰場唔得閒拍

咁樣會出到plot twist

你講我再拉翻翻去又真係見唔到佢

覺得係有野
唔會因為唔得閒

得8個人...

點解佢一開要要落藥比校長飲先 校長本身都有potential

之前其他人拍緊戲 gun仔就去旅行 都唔知佢係有job 定特登請假

覺得係能力消息多過激發能力
不過拎支野逆向研究無話無可能嘅

用vpn睇

miss足咗佢同佢傾計？

用vpn

Vpn韓國睇得返

所以先唔喺房然後俾人偷嘢

TGG嘅金主真係多咗好多 連支水都係金主爸爸

應該係啦 頭痛啲人全部都係有gifted

屌 trailer嗰幕 玩分化

但唔係同黑警講咩

同埋我見到疑似namtaan?
係-2:27左右 四眼鏡仔頭痛之後果幕閃左下
不過可能係差不多樣既角色

睇返臨尾預告 成班新人係gifted 課室圍住佢
所以今年應該唔止得三個gifted

一定唔止，兩個form嘅人喎

因為冇得番睇已經唔記得前面啲情節
黑警好勁㗎喎
Twitter 流傳佢啲能力如果係真佢係好勁好勁嘅黑警
全部都同做prefect 有關

睇咗好多次都見唔到

好似唔係嚟

應該有其他新gifted 但我諗主要劇情都係三個新仔
左膠 黑警 mamaok

因為呢三條友最中意出嚟搞事

覺得之前流出嘅係流料信唔過Time已經predict咗啦
不過睇預告黑警potential應該幾勁

Mamaok

黑警真係好黑警啊屌

predict 錯咗***

各位p' 除咗直播
後續討論都集中係度傾啦 咁樣大家就唔洗加密

仲以為Time做二五仔 黑警會幫返舊gifted 睇嚟又唔係嗰回事

大家話係公仔麵頭 即係mamaok

啲劇情估唔到先係TGG

覺得黑警似淨係會搞破壞

俾得最多錢嘅金主係mamaok

一直覺得三個新人都會同舊人唔同立場
尤其隻狗

我想知Korn d表情做咩

應該黑警係敵對 time牆頭草
不過就咁睇好似變咗好多陣營

睇嚟遲啲會憎佢憎得好徹底

最尾mamaok有無執到walkie talkie

隻狗一定好鍾意權力，揸住個gifted名作惡
三個入面公仔麵似相對正常

期待佢多陣營辯論但又唔想太直白
不過會worse嘅通常除咗制度改變，就係因為唔同陣營出現互打 look at us

暫時覺得三個入面得mamaok最有機會同舊人一齊
但佢應該同Time會變到好frd 唉唔知啊

仲要個miss點佢做嘢嗰陣個樣得戚到

三個裡面反而mamaok可能係最幫舊gifted嘅人
吳卓羲就中間派

冇影到

真
真係好唔討好

隻狗應該唔戴gifted章先岩番角色

冇糧出都ot做prefect就知

一多嘅話佢出劇情一定亂

同Time一樣 同校長嗲咗兩句就以為自己係the chosen one 其實你都只係佢其中一隻走狗

佢一出現我已經先入為主唔鍾意佢

早幾日睇Y I Love U fm 2019綵排
四眼仔仲高中生好narak
而家做呢個高中生就好乞人憎

賤賤 可能個黑驚知自己係一隻棋之後就轉陣營都唔定

分咗po傾真係好 隔離主po又咁啱係博士live

最鍾意懶勁，作惡咬人囉

頭先有秒諗過
會唔會校長先係好人
特登整啲嘢令佢哋成長
主要係基於對我friend 暗戀者嘅愛
好似女皇的教室咁

希望佢畀人玩殘榨乾之後退學 thx

佢係my tee扮小新細佬都幾narak 係呢套劇角色唔討好

屌係
一出場已經勁唔討好 加埋佢啲黑警行為真係

洗白

咁解釋唔到chanon單野

而家成個少林足球入面收埋個士巴拿個pk咁

Wave變左Chimon

千祈唔好 寫得唔好反而重衰

Narak mak mak

大家唔好俾Lee迷惑
但佢用普通學生做白老鼠 呢到都好難兜佢係白

即係Mek? s1真係cls 搵人做白老鼠 點洗白都真係講唔過

終於除帽

好似

好narak

頂綠帽 支mm會唔會出頂帽

係，mek果單無可能洗白到
Lee一開始都成個變態咁

要兜點都兜到
但好易爛尾

淨係戴一集 應該唔出啦

Lee笑到好變態
我鍾意

可能出埋件褸

一提Lee仔 加上TGG都有idolo金主嘅廣告 我就只會諗起佢嘅加拿大

佢呢啲野心咁大嘅人

唔似會企係為學生好去搞咁多野

應該係話佢教到一班前途靚靚仔仔學生

係為咗證明自己嗰套觀念係正確同埋可以上位

佢呢啲野心大嘅人冇可能係間中學到做校長就滿足

靚靚加拿大

So far三集劇情都愛回家化
周街大聲講秘密
畫公仔畫到出晒腸
同第一季風格完全唔同
無晒緊張感同追看性
其實係咪換咗production team

一個壞人由頭到尾都係壞冇咁好睇

佢單純地好有野心其實以佢特異功能多野可以做
泰王都可以做埋（pang 出現前

點解要叫醒啲人黎得到能力抗衡自己
應該係太有自信同都係理想主義？

我好得意

校長：我年年都考第一，唔會有人叻過我

好可愛

各位p'無睇錯 睇支mm官方劇照 呢幕真係無gun仔

Jane個樣

今集有彩蛋
WayKim forever

翻睇完第三集
第一節個到
校長同miss講嘢個陣係咪有用咗gifted
校長對眼勁用力 然後聽到miss reply然後放鬆咗笑咗咁
然後miss擰轉面講嘢嗰陣校長好似呆咗下
然後victor都有啲shock

同埋會唔會四眼仔同victor gifted一樣/類似呢
見佢都係摸住個頭咁

點解所有人都改為撐Pang 以下係可能嘅原因：
Namtarn重傷單嘢？
同anti-gifted合作失敗？

Lilly好似準備返泰國（？
睇嚟有望見返namtarn

各位P' 今晚直播期間如果爆po 請即轉到新po繼續傾

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(2)

chimon提提你 請準時收睇TGG

仲有幾分鐘咋

喺live前趕到翻屋企

今晚又靠你啦chimon aka P'Link

p linkkk

開波

禁停佢睇字幕

肚腩

p'tay訓練開我睇字幕嘅速度

終於連返上一季

好似開始入正題

金主

個植入

咁都可以置入

Oishi

Oishi!!!

痴線

個置入咁有創意啊

黑驚

真係會比佢地搞到想試下咩味

有以前gifted班個感覺

執房叫ohm仔整唔見哂啲嘢咪得

好多個新生wo

咁Q多Gifted

見到TIME就唔開胃

扮friend

we are friend now

上集預告都好似有咁多個

4眼仔咩料
朋友佢個頭

勁多gifted

Patrick塊面紅扑扑

兩年差唔多啦

唔怪得公仔麵成頭問號

黑警死開啦

因為2級一齊？

兩年夾埋

飛咗op

四眼仔明顯就勢利眼

見到四眼都唔多開胃

唔知除咗呢三個新人其他gifted 有冇戲份

港女wave

所以藥水係令普通人有gifted..?

全部變晒a3J

就係諗緊咁q多gifted會點寫

拍膊頭

move on~

只會出現喺對白，連樣都冇

有樣

又金主

咁快就知自己potential

即刻出樣

層層疊嗰嗰幾正

痴線多到

咁都有廣告

不斷幫人搵嘢

Hehe

真係好唔鍾意Time

冇人懷疑係佢偷？

變咗失物認領中心

Cls
Steal info from brain

屌咁撚屈

黑警好痴線

四眼仔屈機好撚痴線

wtf死黑驚

讀心術

黑警好撚chur

好啱做黑警

哇屌 好屈

cls

真黑警

偷記憶

果然岩晒黑警心意

屌仲以為係clarie進化到讀心
有啲sad

屌真係黑警嚟

笑到好撚心寒

果然我地無定位錯

Prefect咁大權嘅咩

加埋啲特效

Clarie進化都冇咁唔服氣

想打7佢

cls屌

新人咁撚勁 舊人要進化先掂

再加埋佢個衰樣

會好開心

應該未講姐

Mamaok會唔會係新人最勁嗰個

痴撚線俾條黑警咁屈做乜

所以真係brains hunter

Grace會唔會係無效化

摸名頂未

又話泰國人唔可以求其摸人頭

偷記憶呢招技同強姦冇分別

關你撚事咩黑警

Mamaok可唔可以克住third

黑警果然好睇得起自己

Mamaok應該最勁

愛麗斯學園

Grace 應該同Pang 一樣好勁 最後一個發現的話

舊人明明用咗好撚多時間搵能力依家瘋狂chur新人

屌 黑警好黑人憎

做咩要mute粗口

屌 讀心真係好撚屈
仆街
越諗越唔掂

新人全部天才咁

搵嘢唔係應該叫time?

搵野點解唔叫time做

搞到啲舊人啲能力好廢咁

好想知佢副作用係咩

agger

wow 似喎
免疫

黑警都做得幾似 對住學生就蝦蝦霸霸 一見到Miss即刻淆

一集已經全部識用

我都成日睇唔切 都係盡睇

最好係用壞佢自己個腦

重要好似冇限制咁

我都覺得有機會

腦中風瓜柴

覺啊 新人啲能力都幾屈下

最好係死

因為Time 25仔到冇人敢用佢

腦癱

中武肺

用用下自己個頭越黎越禿

其實會唔會同control mind類型嘅人會免疫黑警招技

佢應承完你 下秒就反口

失去自己記憶?

將所有gifted 無效化
令我諗起twilight 女主角

上季好快就出咗pang potential，黑警用potential話nothing，可能真係show mamaok就係無效化

咁光頭係咪會無敵

養唔熟

pang 校長可能得
pom未必

又聽到sarawat

一拳超人？

公仔面能力好似會好屈 話唔定佢根本冇能力但出蠱惑過左個test 佢個角色人設都係不走尋常路

牆頭草

淨係話好重要就要人搵

25仔果然冇人信

四眼仔真係勁黑警

真係唔信time

寸嘴到

可能最後都係要搵25仔

真係好撚勢利

成班炮灰樣

之後爆哂出去

入型入格

大愛左膠online

正

起鋼啦

證明做得好

屌撚柒佢啦

好想幫佢地揸唇膏個個都面青口唇白

突然對佢唔反感

啲表情真係做得好乞人憎

嘩死黑警真係好黑人憎
但佢本身好cute cute架

驚抽血？

全民檢測

勁唔想睇佢哋咁多劇份

No!

嚟料啦

唔L係掛

黑警個格真係好臭

笑乜

Time咁快就識抽水

抽血洗唔洗笑得咁開心

咦公仔面醒覺

時間停頓？

佢先係暫停時間。。？！！！！！！

都未用就有副作用

係咪覺得自己好威威

P言係咪你啊

防禦？

四眼：我唔驚抽血，真係好叻叻豬啫

你返黎啦！

原來佢先係Time

真係好撚屈喎屌

like a policeman

mamaok都覺四眼似黑警

覺得三個都好屈。。。。

Acting like policeman

咁!!!korn+grace咪好撚屈

玩晒啦佢哋

Thrid like a policeman

如果公仔麵真係識時間停頓
Time就係三個最廢嗰個

Claire Korn果啲都冇咩點幫到人
幫人有咩重要

好唔鐘意士巴拿
望住佢個心好寒

吳卓羲開始感化人

有暫停到時間咩 特登返前啲睇多次都唔覺嘅

mamaok幾靚女

永生

邊個係士巴拿

Flirting 高手

又新加密

兩個可以瘋狂扑野

頭先都抽水

Mean

沉啦？

大愛膠又出現

隔甩底毛...

勁痴線
唔知點寫班舊嘅。。

今集舊人係咪唔再出

今次到阿華田...

又有金主

阿華田

唔怪得舊人要二進

返去上堂為左飲阿華田

提名自己

支持mamaok同黑警鬥
但佢講啲嘢值得拍手咩

我都想飲下個阿華田，飲完實爆4

到底係免疫定暫停呢

飲完之後即刻醒神

Victor好靚仔

佢講啲嘢好廢

係囉有啲尷

想睇舊人 唔想睇嘴炮

你成日飲

賣埋廣告

飲到糖尿都未hi到4

超尷 拍咩手

笑死 唔講以為發表咗啲咩偉論

黑警真係權力狗

黑警今集咁重戲份架

黑警痴撚線

黑警勁恐怖屌

次次都係廁所

真係korn

真係有內鬼

Class gifted

Shiaaaa

屌 真係korn?

korn？

希望黑狗副作用係中風

holy shit

件外套好似見過佢着?

Kornnnnn wtf????

屌 又搞人

應該除咁Korn都係Korn

Wtffff

定time有免疫

korn

邊集著過

踏佢J 啦

屌，搞吳卓羲

上集就係 好似

仆街了

Cls搞到人癲咗

唉屌

仆街啦

出事了

仆街黑警...

失去能力？

屌 仆街啦

仆街預告咁多人頭痛係咪全部都係黑狗做

屌佢老母啦成日一嘢揸落人哋個頭度 唔好同我講佢冇後果啊

黑狗玩大咗

定係支水

time會唔會又有個新Gifted

cls同強姦冇分別

定係支紅色藥水？

係咪唔可以對其他gifted用呢招

咁grace 點解冇事

同性質相斥？

黑警都幾撚屈 個副作用係喺人地到唔係自己到
如果佢良心唔見咗其實可以瘋狂睇人個腦

所以佢真係黑警黎

終於有舊人

定係佢未用熟，所以出事

我覺得係黑警用過頭 同上季pang對namtarn用過頭一樣

黑警邊有良心

咁嘅人點先會有 or 會有咩

阿贊pom 以前都搞到其他人出事，係咪練好以後就ok

會唔會係gun仔。。。
佢膊頭都成日有件嬲

POM係咪都冇咩副作用?

希望暫停死黑警個gifted

已經冇乜 但如果繼續惡化落去就會0良心😂

頭先嗰件似運動外套喎

黑暗人格

Namtarn應該唔係用過頭係因為本身畀Pom洗過腦

咁其實third都做緊人體實驗

Btw gun仔係冷衫嚟

去睇返條友個回憶 件外套有拉鍊

而家你講我先醒起 原來嗰陣佢失憶係因為Pom

頭先嗰件似有拉鏈
gun仔係過著過頭笠

屌嚇死

以為黑警反效果

著過外套應該係得三個人？

victor好橙

仆街 開始覺得校長先係好人

死黑警仲會有良心嘅咩

舊人出嚟啦

黑警收皮啦

屌柒佢啦

黑警幾時有報應

Ngiap

佢係咪on9仔嚟

爆晒出黎啦

真係on9

爆撚晒出嚟

棄卒

毅進係咁上下

On9

咁多人面前爆曬出嚟

你只係comdom嚟咋

爆得好

condom

睇黎下集就舊人就揾內鬼
gun叉korn頸個到

笑死垃圾condom

Miss高踭鞋好高

嬲豬巾巾

On9到冇得再on9

啲新仔全部吳卓羲屬性

PangWave ing
又要有外套
係得korn㗎啦

wave你有用啦

Mamaok唔係

如果枝野係Punn偷咁就好笑 但我覺得係korn機會大啲

玩咩

最好玩係wave偷
咁就真係神劇啦

自爆

轉用Pang

急到直接問

Miss好癲

劇情反轉反轉再反轉

Miss on9

咁短

真係onl9

同pang上床係為咗咁

miss做乜吳卓羲上身咁

笑死

下短到

咁實好好睇

全部都癲咗

咩事啊

Miss心諗再搵唔到人我份工就係咁先

做咩咁短

成集都吳卓羲

喂

個preview

有無10分鐘

Korn做封面

Korn

咁會唔會係korn

喂我等緊你再出文㗎

劇透？真係korn?

頂。。。咁快爆
不過呢個都真係易估嘅

咁快show出嚟嘅

5分鐘

推進好快

又諗起p0928篇文

preview劇透

班角色自爆，連preview都自爆

唔通今集尾係叉頸

我頭先先睇完

得5分鐘

屌啊 短到咁

完